美國和沙地開片 中國成最大贏家

油價大升

支那簽左咁多石油合同有無$找數呢

你確定油價唔係因為伊朗而大升？

on9

有冇解釋？